旺角酒吧請人

幫fd轉貼：
旺角酒吧聘請
全職侍應及水吧各一名(晚上7時至4時)薪金面洽
兼職侍應多名
時間任擇，時薪由5O元起
另請女拳手多名
時間由9時開始
(任擇4小時)
時薪100元起
有意whatapp:
90208751

女拳手

100/hour?

搵呀嬸返工？

大把工＄50個鐘
去做嗰啲真係人渣嚟嘅

男拳手OK?

5年泰拳經驗 $500/hr ok?

50/hr. 我讀書時期D Fd返酒吧兼職都仲高過而家。

硬膠post

女拳手

$50

識蔡李佛 600$個鍾Ok?

淨係識包剪揼ok?